Инструкции к установке:

Необходимо иметь 64х разрядную систему и python 3.6+ так же 64

Установка зависимостей:
pip install -r requirements.txt

Запустите run.py для тренировки и тестирования нейронной сети.
Далее следуйте инструкциям что будут отображены на консоли.

Изображение следует поместить в корневую директорию проекта.
